有冇人公司已經收爐

D人返鬼國要隔離14日